坐廁係文明嘅象徵

用開蹲式嘅一定係鄉下仔

人地鬼佬文明人根本平時唔會做

利申：做唔到

你就鄉下

但研究話蹲去得乾淨過坐

雖然蹲廁好辛苦好大陸feel
但係對住人黎講其實蹲係到屙屎有助排便同預防大腸癌

蹲廁去得舒服啲又乾淨啲, 唔洗比兩塊屎忽肉夾住, 再加啲毛
有時要用勁多紙巾